[拜年] 對久違的親戚有非份之想😍

4,5年冇見，外婆個 家姐 個女 個女 好撚正 ，果然女大18變，如果同佢扑野生仔是否亂倫??

唔知 問下啊媽 隔咗四代 應該ok啩

外家個邊無問題

問問誠哥

比我扑咗啦

首先人地都要想同你扑先

外婆 好撚正

啊媽個邊好似唔係
啊爸個邊先係
d人咪成日話親上加親

圖呢新年流流想大家幫你老母開年？

照下塊鏡先啦乖

純文字討論？

台灣法律就寫明隔6代先交配得
香港就唔知了

費時自爆

真係?

帥

好快會

有無外婆相睇下

我表姐都好撚正

有時出街食飯 見到d傳菜呀姐 覺得幾正,起色心, 睇得出後生係幾靚

講到好似真係有得扑咁